許志安 黃心穎+肥仔 討論區

許志安=泰利
馬明=布歷治

台上台下都拖得好緊

有無人知肥仔係邊個？

歡迎肥仔上嚟自爆

蘋果有相

條肥閪擺明想食心穎
不過比許志安食左

肥仔=傑斯

估唔到馬明都步阿朗後塵

一樣都係戴綠帽

alex alan ronald 討論區